     Android HttpClient上传文件  的一个封装方法。里面有一小段代码是处理获取JSON格式数据 
 System.out.println("executing request " + httppost.getRequestLine());  返回协议和返回码 
    正确的话是 http 1.1 200 
System.out.println(EntityUtils.toString(resEntity,"utf-8")); 
    获取处理后的页面内容 

android并不自带MultipartEntity吧？ 
对的。把httpmime-4.1.1.jar 这个放进lib中就可以使用 MultipartEntity了 
下载地址：http://pan.baidu.com/share/link?shareid=90009&uk=4012369003 